做緊大形服裝品牌 part time sale,你問我答

大專生放學返下part time好正常，歡迎各位巴絲問問題，盡答

推

仲請唔請人？study break窮到仆街

大型

平時反工主要做乜？返得開唔開心